大雞樂好似真係區議員黎

同佢講野一模一樣喎

拉

雞樂哥

保護手足 拉

樓主隻臭雞勁想雞樂死

拉啦 撚樣麻

推 清者自清

我第一個踢爆佢係黄逃健啦

樓主臭雞俾人中出十連啦屌

大雞樂已經離開咗香港

大雞樂呢個名點解？

Push

保護手足
拉

拉啦

你地班狗ac扮得好開心

真咩我屌你老母

克羅地亞

點估到你咁撚on9